[推到完場] 國際米蘭 對 巴塞隆拿 (巴區)

19唔撚洗瞓咩屌你老母時間 4:00pm

屌你老母仲未返歸

4mk

老銅吃緊糖水

me fake bar

睇下醒唔醒到
好耐無睇歐聯

咁早開 仲唔係做假疤？

4:00am

Gn

仆街打錯
係4:00am

4點.....

on9 時間

which

松記

你係隔離個大隻佬？

屌你老母！聽日射波！
今晚通頂

之前 我已經開始相信耿=/=迷仔
直至見到4pm
我知錯了

冇人睇到ok？

LM

盧卡古應該黎巴塞演藝學園深造下

LM
仲有兩個鐘先開波
早咗起身瞓唔翻

4am

開場戲睇
睇完啱啱好
訓覺

做假疤算

G持

原來牙丹有囡
仲要甘靚囝

屌無美斯睇

丹正選

西時間

Av次次60分鐘出黎救世

你正選哦

4bar9去晒邊？

杯麵唔夠我爭

時間啱啱好

fake bar lm

U=on9

求打個和

好耐冇用 大多數用ace

Btw痢搞乜

100%BALL

0020

平安鐘

用ipad睇緊希望唔好斷

件衫幾靚

豆腐

丹

隔離熱狗柒到

熱狗

Psv已經入波lol

De jong

2:40

唔錯

此de jong不同彼de jong

件粉紅戰衣真係睇唔慣

屌你大戰都冇人

照買

4點點睇呀
你醉咗都醒到 真疤

我冇撚瞓呀屌
聽日射撚硬波

國米完全搶唔撚到

利申無訓 真疤

無人接應

上場開波都係咁

見到尼恩高蘭條仆街 有少少擔心力架

岩岩做完asm 仲要8半 訓先

我聽日都八半 已經決定射撚咗佢

丹呢球唔走位

丹好似好hea咁

so9嬲到

差D

屌你丹散步帝

留意到咬對丹態度唔同晒
上季完全唔會咁

好瀟灑 但唔入

唔撚想踢咁

呢幾場好似真係解放左

生多幾個仔ok?

而家做大佬喎

So9都唔知人乜鳩

阿蘇今場好fit

交比龍

有冇link

一間尼恩高蘭就踢撚死你班技術型哈比人

arthur好似拉傷背? 已經摸左幾次

廢丹

華維迪活躍左

拉

吹乜鳩

天都哭了

拉衫

華dee屠完皇之後多左野講

戰術華

wa dee激動

國米終於有番強隊實力

華dee自信心番唒黎

是咪想行高普路線

射拉牠？

越落越大

落雨含家產

一齊玩水

華DEE場邊指揮 天都哭了

條後防

派利是真心勁 唔明點解冇強隊要

咁大雨

佩利錫

國米左翼Perisic

29了

國米都係強隊

華dee今場戰術係咪要影帝逼搶80分鐘再換av入黎？

SO9近排唔錯

呢排有提早換

so9好撚柒廢 今場一定入唔到波

影呢兩場係咪踢得前左

踢國米好浪費

今日個個都獨食

d鳩射幾有sense

我諗住燈燈佢

獌狗上季想買

國米要六千萬加Martial

187 去頂角球

小明傷？

大鍋

小明

丹比利

古又鳩射

影係踢咩位
唔似防中 成日前過拉/arthur

丹hea撚到 唔想踢走啦

2844

丹狗

丹果種廢真係睇到火

丹啲決定要爽啲

So9

丹好撚廢

So9 block shot

羅白頭屌晒鬼

差d

Cup咁靚都廢

嘩 丹 fake跌兩個

so

咪係

丹fake 2個

力架個下算係咁

so9

So賓特拿

報時 32

So9肥咗咁多嘅

丹:

呢場要贏到啦
扲首名可以輪換吓

國米又話好撚勁 又話死亡之組

（熱刺）死亡之組

點估到熱刺咁撚廢

傻啦 華dee黎

我百屌先成材

丹除咗個下cup之外甩好多波喎

丹心態好啲真係可以世界級

Malcom去左邊

同包皮差太多

Malcom都無出 點會係左邊

原來佢今日有後備

包皮格衰

包皮高效咁多

如果領先唔到 美隊應該會上一陣

bd 真係無球出到

古天奴係中場扭屎忽都唔知做乜9

後備都無上你就得

撚有美斯?

連後備都冇喎

有去練波，無做後備

咁串

影咁踢法捱唔捱到半場
走上走落

寧願dbl做多啲配合、走位，善用速度

4曼9係咁

今場個個都鳩射

咁都唔吹

落雨係要鳩射啦 鳩猜好難

打反擊都散步 呢隻“快翼”到底有乜用

影其實係最有創造力既中場
呢三個之中

屌你又射乜鳩
小明咪後上緊

我古救世

佢球球都想扭

賽前又話會出美斯既

暗黑兵法

丹真係食屎狗黎
打反擊都唔撚郁

唔撚跑

國米又係唔知做緊乜

So9人都無踢係度扭

醉咗自膠
無美隊希望so9救世

好眼訓 天朝見

hea丹

好撚閪，岩岩已經有球唔撚走位入攝

Arthur 下長傳

右丹長期唔走位幫波

一件垃圾

So9差啲

下半場換malcom出黎唔該

25係度就好

怪錯華d

黃對面未屌

佢d決定爽左
愈踢愈好

好撚暴力

家陣唔識噴水

幾時黃對面 好撚暴力

拉都下下想射做乜9

丹甩咗幾多球

拉呢下型

上半場做緊乜鳩

丹走啦 係勁既 但都唔撚想踢咁

丹 懶撚過美隊

唔講以為佢31歲

傳又唔得 扭又唔得

d反搶好撚j
今個半場
係得丹閪左d
正路入左兩三球 無運

賣比暴聯等佢地打反擊用啦屌 巴塞買依D都唔知有乜用

淨係想自己扭，唔撚做配合，好撚鳩

丹斷左好撚多球

不過講真咬球球屌丹
丹啲細路性格肯定驚撚到死

咁懶不了

丹發生咩事

on9 梗係由得最聯死啦

哇屌多仔點解同上場差咁遠
馬體11射8中
多仔0射0中

幾錢先有人會接貨

但而家佢係反擊都唔撚肯跑
唔會覺得丹廢 只係佢心態好似有d問題

不過今場啲反搶

根本係等緊和，和左基本上都首名

各位落力D繼續插丹

成隊都係咁
連拉都射左兩次

落雨真係剋巴，啲傳波唔湯唔水咁

好lup

丹斷好多波

睇見古天奴係中場扭屎忽 同丹比利養生快翼
我去sleep了

下半場有av malcom(可能)

岩岩恰著
睇你地反應我係咪應該開個賭局之後去瞓就算？

60出AV 天都哭了

丹比利過左廿幾分鐘之後又開始發作

你諗諗有咩可以請大家食

快翼踢巴塞 發揮功用既時間真係小之又小

Av就見硬，但Malcom 就無可能，
最大機會就杯麵or細佬

但佢快得黎唔肯跑

我覺得係佢唔係好識幾時應跑幾時要hold波

睇完半場精華
屌喇星好似PSV對熱狗好睇d

無法子，比人屌到驚

未來熱啲進攻幾好睇

起身痾夜尿咁啱睇到

而家係比機會佢 但佢唔撚肯發揮
有幾次截到波之後 S9/C7/R4 想搵人交上去
但佢命施施然係後場Hea

賭什麼

無發揮自己跑得性既特性 尼馬上身

諗緊

me一直冇離開過
只係一恰埋隻眼就訓左

係尼馬上身就一野斬到比麥巴比落底傳中入埋啦

賭多餐飯

如果so9有入波我請3位手足食譚仔

lm

大半年無吃TAM

影仲前過丹

訓哂？

Yes

唔知講咩好

唉so9又鳩扭

過得靚喎 係真係多人mark

咬好似瘦左 唔怪得上返少少力

咁都唔吹
有啲主場雞

so9入到波+垃圾疤唔洗輸+AV踢超過20min

抽3位手足食牛氣

Kick撚到咁都無

主場雞

古差啲

SO9

丹似半場畀人屌過有返啲走位

差啲輸

Lenglet

尼馬上身但是廢嘛

蘇狗入波請食m記

我要食峰味餐加大bbq粉朱奶昔

前面三個無互傳

垃圾組合

古今日

好呀

手球啵屌

古

丹角球唔錯

。。。。

睇到想屌鬼

古7到

前面三個又輪住賣笑

屌

中槍

PK

Pk

到底我睇緊咩

個球證收撚左錢？

差啲

Diuu

一個pk
醒神晒

屌 差啲

點解

Offside

丹..

又話角球唔錯

屌你 你搞到我都好留意佢

唔讚得

今日啲埋門差到

好多時埋門個下肯傳大機會好多 今場大家都好獨食

跟本係要入波

對面隻賤種出黎了

後防膠
丹垃圾
古扭屎忽
中場準備要打功夫足球了

上啊

so9真係

對面龍

換av出嚟打交啦

出名勁

讚下就廢

14射7中0入球

仲差兩個角球

嚇死

小明唔好傷

大plz

Vidal malcom rafinha warming up

唔好傷呀屌

美斯好返之前
核心malcom到底出唔出到

拉又鳩射

丹呢球唔錯

仆街一陣要搵邊個打左閘

今日個個都咁有射門慾

屌 好失望 有入波feel

牙朗

拉鳩射完又到古

咁多人都鳩射屌

拉今日

今場做乜撚個個都射

走完位就傳啦

個個有位都遠射on9

換人未？

法國已經70min
熟悉的華維迪😛

對面啲反擊開始有威脅

明明贏緊 點解唔入一粒先？

你估話入就入咩

明明會輸 重入黎做咩？

求打個贏

冇咗美隊 淨係識打左邊

唔知美隊有咩感受

要打交了

So9永遠都唔傳丹

我都唔傳啦

Av

打交

又係換後生仔

無左尼恩高蘭打交

補時3min就會踢到20min
華dee你條仆街

我要十個

古又射我屌你老母

比啲後生 唞下

90後唔捱得

而家差唔多畀so9入球波就要請牛氣

So9又斷

不如淨返廿分鐘轉陣442好過啦

屌你老母場波睇到好撚燥

都唔係好差姐

agree 係唔知點解無波入

終於影美斯

達啲傳波

So9求其到

80 mins了 malcom有冇得出呢

想睇malcom

出了

嘩！！！

malcom!!!

So9解圍

點知出到黎係柒既

竟然馬甘

係Malcom啊 好感動

malcom

換個仲廢

難啲柒過今場嘅丹

估你唔到

Malcom
入波啦今場！

終於有得出了malcom

goal!!!!!!!

馬琴：為踢意甲做好準備

馬琴

嘩 痴撚線

1：0 ！！！！

華維迪閪面

嘩

一入就入波

Malcom

痴撚線

屌你班未來人
我仲換緊人

Malcom 神換人

馬！！！

神換人

bench 丹 正選malcom 啦仆街

好撚感動

真係痴撚線

笑撚死

射左成場都入唔到 一下就入

入完即喊

證明自己啦終於

大大巴com落華dee度

丹驚未
馬甘會走位

屌你收山腳

屌你老母我大嗌咗出嚟

華d換人又贏
真核心 巴塞最後黃牌

決定賣返丹件垃圾去羅馬賠罪

驚閪
大不了咪玩fm囉

係會跑

痴撚線 等左咁耐終於有得出
一出即入波 好撚感動

1射1中1入球

假身 再射 呢啲咪技術
得個“快”有撚用

華維迪 閪曬面

華狗：下場美斯復出 malcom繼續坐啦

賣走丹，垃圾水貨，比哂機會你唔把握

咁都r到關係

華帥：馬琴不在我的計劃之中

馬琴：屌你啦繼續攬丹狗囉

賣2億

1:1

so9準備反cup

屌未來人

malcom夠爭氣，好波！
俾人收埋咁耐，剩返十分鐘貨仔出黎即入波

屌喇星倒戈

一直唔敢上嚟 全撚部都係未來人

我呢邊重係0：1

國米好撚矛 好彩美斯冇出黎踢，應該又會傷多次

踢撚完人未

1：1=踢撚死PSV同熱狗

Malcom快啲入多粒啦！

今場和波夠分拎首名？

pk又上咗嚟

三埸1:1

輸都夠 訓醒未

唔夠

完

屌你老母國米班茅閪
個個不死人黎 點鏟都只會黃

射左27次先入一球

至少條右路生返哂

咁多腳鳩射

有2隊
講邊隊

疤

難d

最好就巴塞PSV出線啦
但隔離比人絕殺

熱反杯

今場最柒會唔會係華狗
贏唔到又俾malcom入波

🤣🤣757d

古今場

臨尾都唔攻

今場都唔錯

一個二個只係記得出左馬琴同入左球波
冇人記得華dee儲左印花

對面漢丹勁動癲

真係求打個和

下場打燕係咪贏就首名？

影帝把聲都幾撚難聽

係

換得佢出來入波又點會柒

屌佢閪 古/小明 要換啦

入到波算係咁
唔係比人絕殺埋

Malcom呢十分鐘值得下場比個正選佢了

之後丹又扭計

無呢球又未必有伊卡迪呢下呢

和都合理

而家係咪出硬線

20射8中都要和

未必
熱狗贏左

後備席都唔知仲有邊個啱用